點解永遠中招都係公屋,巴士

低端人口

清洗班垃圾公屋撚都係好事嚟

之前太古咪有囉

多廢老

古語有云：公屋仔跳樓=亂拋垃圾

反正成個慈雲山都係公屋仔
一於叫政府黎個高溫消毒 垃圾焚化

你睇下班公屋賤種住既環境就知乜事 真係低佢地死嫁

無錢係咁架啦

咩呀 遍地黃金呀

公屋的喉管、空氣對流排氣系統老化

23號巴士，半山wor

絕大部分係人種問題

無公德心
無知
自我中心
千錯萬錯人地錯
教育高的子女縱容父母

巴士又低端
的士爆又唔講
Uber 之前又有過case
黨鐵唔坐得
私家車 自私撚香港已經夠多車

想點撚樣？

司機好似住公屋

公屋中招人數多
被捕人士也是住公屋多

因為私樓中嗰陣你地當睇唔到

好多私樓
例如:天晉
都有人中喎

度度都有人中 但垃圾公屋區最多人中 簡稱疫區 明唔明分別？

抵

係因為垃圾公屋多藍屍廢老姐

我有話公屋咩

我講巴士呀？

唔搭巴士又話唔夠黃
搭又低端

收皮啦

巴士高層咪又係藍 你比緊錢佢地袋左傻仔

垃圾公屋仔中武肺死全家